Ted Cruz一嚟，67暴動劇本正式上演

大家唔好急住認頭

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

推

cls

唔好中計 一陣會CAP圖去記者會

Push

自編自導自演？

不割

拉

有邊個會放碎片彈咁on9? 手足記者好危險

分化撚死開

你答我有咩理由會放碎片彈先
附近全部人 又唔近狗

CCP did it!!!!

叫大家唔好急住認頭
你睇新聞了解下先啦

爆炸係咩事

呢度d人深信黑警殺人 但就絲毫不懷疑黑警劇本
有咩好講 聽日一定要出現！！

仲有 係兩個參議員來左香港

鬼同臥底都唔會割, 不過文宣要做野, 市區爆炸呢D無差別攻擊唔會係示威者做

碎片彈 一個黑警都冇事
反而D街坊跑到仆街

眾志=左翼大中華膠=中共雙面間諜
全世界都知！

叫大家唔好急住認頭=分化?
無差別攻擊呀

大家醒少少

冷處理 煲大其他

負評咁多 唔好盲目被仇恨支配

真
唔係黑警都CCP劇本
你估共狗會坐係到食花生咩

卧底狗突然好勤奮

各位手足要叫佢唔好睇tvb

冷處理

拉
垃圾post

林鄭真係覺得咁做 就唔會過到人權法？

負評咁多 大家覺得冇問題 / 冇疑點?

立刻一大堆人跳出黎認頭，屌鳩樓主，睇黎柒婆今日真係劇本盡出鳥

唔好急住認頭 = 垃圾post?
已經有POST話成功轉職
你又唔拉

炸彈真係太鬼啦講真

唔割還唔割，但屌你老母乜柒都掙住認

有POST話手足成功轉職
轉你老母咩

臨時政府講完冇下文
唉 兒登始終係兒登

呢個真係有d可疑

炸彈好鬼

似想阻人權民主法
但已經燒起美國人把火咁易阻到咩

有冇人知Ted Cruz幾時走?
聽晚遮打應該先係重點?

屌，又係你班連登仔叫人勇武抗爭叫人反抗，真係有人敢做嗰陣就急住割蓆

認左係咪威d

所以ccp真係好驚法案過

唔好理佢啦 話唔定係5毛想帶風向
I’m sure ccp did it

唔係割， 係入黑警數

勇武抗爭 唔係 BOOM 呀
你同街坊抗爭? 真係自己人做咩

其實黑警都未必知，係中共自己啲間諜做嘅機會仲大過黑警

但係割頸係有針對性
放菠蘿係完全冇

就嚟審人權法就有爆炸
有冇咁啱啊

又係到陰謀論
真係手足做嘅話睇到真係心都灰晒

pull

唔係手足成功轉職
邊個咁樣轉職 係CCP呀

百份之一百係港共做

啱呀⋯有炸彈你唔開心？有割頸你唔開心？
重點，印尼同厄瓜多爾都係靠勇武抗命贏

老實係唔應該做
你了解下現場發生咩事

頭先係咪工賊會放菠蘿

自己友

不推文回覆

講明核彈都唔割，依家出撚咗核彈？

push
個timing真係好鬼

自製炸彈炸草叢

笑撚死
咁撚智障會係咩人做呢

割咩卧底狗做既

是中共做點會咁唔順熟，成日話不割席，有手足進步又割，你又無證據，你估美帝咁易俾人呃到，不要再推

香港工聯會重頭戲

67暴動

今日
工聯會真人公演

連登無言論自由？
我地光復香港都係爭取自由。

碎片彈就over左

呢到都好多鬼
想呃人認頭

冇人權法你開心？炸街坊你開心？
67暴力法國贏咗?

咁同割蓆有咩分別，當有手足犧牲自己嘅未來同班警察搏鬥，換嚟嘅係一句「黑警做嘅」

一黎就出事 劇本開始上演

碎片彈真不關我地事啊

警察扮受害者 模式出現
呃藍絲就得

炸彈真是不能認同, 至於插狗就唔割
碎片彈真不關我地事啊

冷處理啦

根本就最唔想人權法通過

咁你教下啲前線手足用啲咩方法可以抵抗到黑警嘅暴力囉

明顯支聯會失傳多年既配方

831

懷疑，fact check唔代表割席
做番我地應該做嘅嘢先
有人得閒咪追查下lor

咁樣只會令啲和理非淺黃真心相信所有勇武行為全部都係警察臥底做，遲早一定會同勇武派割蓆

攬曬上身係咪威d，

宜家又唔係譴責佢

push

又火藥又搖控，普通人識條撚咩
唔好忘記黑狗有爆炸品處理組同飛虎隊，我諗香港得佢地先識整炸彈囉

合理懷疑都唔得
叫你地唔好急住認頭姐
btw好多鬼賬係隔離post吹風
起下人底先

1967年暴到重現於2019年

攬曬上身係咪威d? 你肯定係手足做?
自製炸彈炸草叢 = 用途? 嚇街坊?

up

放係草叢點樣抵抗黑警

一日進化兩下

講到好似有狗受傷咁

唔明有咩好認

民主法案嚟緊 政府想快啲惡化件事

打死都唔好認同出聲明

黑警平時得罪咁多人 仇家黑社會做都唔出奇

有冇相關video?

一出已經有人讚轉職成功 WTF

認同

三毛又想帶風

幫你認

冷處理
不割

黑警比人拆穿，好緊張即刻要負皮

有POST話手足成功轉職
轉你老母咩
邊D人會放草叢嚇人

大家小心講嘢

炸到乜姐
乜都炸唔到 驚撚咩

又捉鬼又中計又分化，又帶風，通通出來lo

無人知個個係邊個放同咩黎 記者話一啲火花都無

目的就係咁
紅媒黑警會宣傳 (筆都變槍啦)

總之 宗旨唔會傷到自己人
就算失手都唔洗講 檢討就ok
抹黑嫁禍一定有

我信支共會滲透玩老屈
但我相信人地咁大粒, 每日接收資訊咁撚多
應該對依2單野唔係最上心
更何況我唔信無一大堆特務跟黎

推 支持樓主

係咪點都唔認啦 一黎無證據 二黎認左有金執咩

相信全部都係黑警卧底做咁點解要同勇武割蓆

又黎中計post

勇武唔割佢地佢地就執到啦 咩都話警察做

agger
佢地會越黎越多拿渣招

起底你先係分化師喎 SIR

咁你又出聲

絕對係狗做

勇武同土製菠蘿兩回事喎

割頸單野咁撚混亂，都唔知係咪真係出刀

睇Solomon yue 反應啦
佢無出聲屌咪即係無事囉
佢出聲屌再割都未遲啦

美國議員一嚟就咁
我唔信係巧合

首先鬼佬會睇紅媒 然後信紅媒就仆得街啦
根本紅底 你講乜都唔會聽

無炸到人宣傳乜野.?
仲有 話抗爭者做TATP炸彈 由六月都講到依加啦
抗爭開頭又係話 係工廈 破門拉人 再引炸
你唔記得啦.?

係唔係抗爭者做 明眼人心裡有數

其實有無人知佢去左邊到睇

me 2

放都係放喺狗屋入面啦

唔駛咩都攬上身

未做就屌 無人做 做左就即時出黎屌 出黎割蓆 講中計

連登五毛/冷氣軍師真係易做 公同字都係佢贏

一唔岩聽就話分化，點改善點檢討.
明明個動機未明就掙住去認頭，唔該唔好忘記我地初心係咩，今日先出le d野更加要fc.

時代進步，同樣招數，當美國佬傻咩

推啊

樓主咁撚樣都知係劇本
美國會唔知? 911劇本先講嘢啦

個人意見，原來CCP係真弱智。佢哋基本上當美國人係戇鳩傻閪。佢呢啲招數我屋企老婆都完全睇穿。個波蘿一嚮完。佢已經話係黑警新招。𠝹刀單嘢就真係分柝唔到。

家庭主婦你CCP都厄唔到呀。

葉公好龍
連登越黎越似笑話

推

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查